大家覺得湖人史上最佳應該係邊個?

Magic Johnson
jabbar
kobe
Chamberlain
全部都有資格

Phil jackson

暫時係愛滋佬

curry

Robert Sacre
10.1 Handshakes 10.3 Cheers 9.7 Claps Per Game

痴線

Me

一定係fisherman Lok

shaq

mamba

Julie randle
Kuzma

Magic退我3太早，無生愛滋應該可以穩上到歷史top5

Lbj

Magic 1 Kobe 2